POPO激光槍論錯得離諳

全香港市民今日又學到野

原子筆 = 原子槍
鋼筆 = 鋼槍
鉛筆 = 鉛槍
粉筆 = 粉槍

其實鏡片都可以用黎聚光
好驚 街到好多人有攻擊性武器

佢都係局住要兜姐
唔通話我拉鳩錯左佢

擺明高調拉人低調放人喇
唔係點會同你玩妨礙司法公正呀

弱智都知唔可以用証明黎做示範開記者會
咁下次搜到白粉又做demo lor

根本明屈
小事化大
龍門任你搬

唔好再講咁多啦
唔好比咁多料班狗啦

推到民間記者會出嚟
Popo示範距離短 室外環境=\=室外環境
要講返狗用大功率電筒直射記者/市民更傷眼

好簡單，所有五金舖都係軍火庫，有天拿水、有鎚仔...實惠、日本城有生果刀、摺櫈，全部係攻擊性武器

佢地係示範俾睇tvb d人睇

方同學無事就得

推

鐳射槍易明d呀嘛

其實激光咁危險

大搭飛機既，唔好搭夜晚8點個D班次

每晚維港都會向天空恐襲

prejudge人會買黎射人

遲下可能會話警方發射催淚筆、橡膠筆同布袋筆驅散恐怖分子，全部都只係文具，係無殺傷力文具，創造世界奇蹟

星球大戰咩仆街

人地柒要懷食住上，唔好可以停係度唔做野

仲有佢專射紙既黑色位

明眼人都知popo係示範緊比蠢人睇啦

後尾俾記者CHOK多兩嘢都認係用字問題啦, 咁即係吹啦, 唔講雷射炮已經好俾面

既然芒得連登 應該好清楚民意啦
5大訴求幾時找數呀

黑警死全家

Push

下次可能係加碼射線
記唔記得當年黃台仰都話佢收埋電磁炮

Popo =法律

唔好比人帶風向，筆有冇殺傷力都係irrelevant； 菜刀一定有殺傷力啦，係咪要好似大陸咁連買都唔得?

唔好錯哂focus, 唔該正視番班99拉的問題

你唔係夠膽藏有放大鏡呀

［red][b］跟本係成個過程 都係錯[/b][/red]

根本示範就係on9
我夠可以示範用菜刀斬報紙
咁係唔係代表菜刀有攻擊性？
菜刀同laser pointer 生產目的都唔係武器用途
只要使用者冇意攻擊他人 就唔係攻擊性武器

誤導市民

筆袋=槍袋

唔出奇啦，有法例、通例、指引都可以唔跟，冇説明書（喎）更加唔使旨意佢會洽當使用啦

其實鉛筆咁近對住隻眼都好危險
要求警方關閉所有中小學幼稚園

大功率電筒係撚咁閃
有機會引發癲癇症

咪玩啦on9警賊

人地買鐳射筆

你拎支鐳射槍出黎射

下次有人買玩具槍

你係拉完佢之後拎支真槍出黎射呀垃圾

不過算啦，依D記者會都係俾撐警果班人打飛機姐

Popo有咩係啱？

持有港元硬幣=持有超電磁砲彈藥

白粉係咪可以玩試食睇下個純度

上次係羈留室有犯用LAN線自殺, 即係LAN線有殺傷力, 咁警署有LAN線即係煽動同教唆犯人自殺?

記住平時唔好用激光槍稱呼激光筆/觀星筆/laser pointer
費事無腦嗰啲以為真係好危險
因為有個槍字

達反
違哥

原子筆=原子彈？

咪係，我舉報淘寶兜售軍火，順豐偷運軍火，班狗咩都無做

集中投訴濫捕喇
呢單野肯肯定落唔到charge

好撚危險呀 班猶差永撚遠都係受害者黎架啦

係咁打人 跟住嗌人唔好打佢

就算佢點證明得好，都只係spin

觀星筆唔係武器，唔係禁賣，咁就唔應該亂拉人，
市民就唔應該誅心論，當人有罪

呢個世界有人可以用支fucking pencil殺死人，
係咪警察又要播片證明？
就算警察用盡物理、科學證明一個人可以用pencil殺人又點？

咁就代表有人買鉛筆就要比人拉返去？

(何況佢證明得柒)

下次拉到白粉 記得搵個人索2野試下係咪高純度

你部手機都有電筒功能
你今次仲唔死

拳頭都可以有攻擊意圖 拉埋自己啦 呀唔記得啲狗係扼唔到拳頭

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

同試打火機點到煙一樣，Genius

個demo係用黎呃無腦藍屍
任何讀過書既都知佢地咁講係on9

眼鏡鏡片 放大鏡 聚焦得都係攻擊性武器

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！